# История (События)

История (События), в которой можно ознакомиться со всеми событиями записи.
Для настройки полей отслеживания событий, в контекстном меню “История” нужно нажать на кнопку “<img src="../../030_pics/Settingss.png">” и выбрать поля. При любых изменениях по выбранным полям, на карточке записи будут автоматически добавляться события с данными: кто изменил, когда изменил, и с какого значения на какое значение было изменено в режиме чтения;

<img src="../../030_pics/SettingUpEventTrackingFields.png">

<img src="../../030_pics/Events.png">
